王陽翎 大決戰前夕： 「國安法」繞過23條速戰速決、 習近平兩會製造無法統一台灣借口、 憂美國回頭動真火

王陽翎
大決戰前夕：
「國安法」繞過23條速戰速決、
習近平兩會製造無法統一台灣借口、
憂美國回頭動真火
《點點評評．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
95K subscribers

中共兩會初啟未久，即有港澳區人大代會宣告將快通過「國安法」直接在香港施行，這與香港陷入全新的中美角力與國際形勢，有非常密切關係。

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

推

留名

于非兄可否出多d片